神能否創造一間無仆街的戲院

近幾個月開始多大片上畫
但好多時入到場已經被班仆街搞到無癮

老中青排名不分先後
聽/覆 voice msg
不停unlock睇電話
同隔離位瘋狂討論/傾計
紙/膠袋聲

利申
我遇到就 一噓 二屌出聲
好多時都會識做自動收皮
但咁樣真係無癮
自律大約兩個小時真係咁難咩

有時真係寧願睇早場 少人啲
其他場次多人 遇仆街的機會就高啲

最煩就係殊人個d仆街，搞到成個場嘈哂

你係咪頭先傾計個仆街呀？

去豪華試過兩次有仆街冚家剷嗌交

唔好話傾計
我野都唔食
但有d 1秒就殊人真係好影響其他人

一秒真係太敏感
講兩句都接受到
但每個鏡頭/場景都傾真係要屌出聲

通常我會直接講唔會殊
我覺得殊人好冇禮貌，就好似同佢地一般見識咁

啱呀 唔出聲班仆街以為自己喺屋企咁

最撚憎後面踢櫈
你老尾坐好d啦 唔夠5分鐘郁一次腳

係喎屌
數漏依樣

所以而家睇戲多數都係睇午夜場

前排有條女同男朋友入去睇戲
佢兩個一個off完電話到第二個on
各自重覆兩次後終於focus返落戲到
條女瘋狂問戲情 人物關係 （係續集嚟）又勁大聲估戲情
屌 以為講出嚟估啱咗好威
條仔後尾都唔耐煩叫佢靜d